[一分鐘講完] 點解廢老咁驚搞亂香港

因為佢地廢, 同一條起跑線去鬥, 佢地會輸

用升lv game去表示, 而家香港
勁老: lv99 + 大量資產在外 = easy mode
廢老: lv50 = normal mode
勁青: lv20 = normal mode
廢青: lv1 = hard mode

當香港一亂, 就重新洗牌(full reset 或 某程度reset)

勁老: lv1 + 大量資產在外 = very easy mode
廢老: lv1 = hard mode <- 唯一一個變難左
勁青: lv1 = easy mode
廢青: lv1 = hard mode

無綜援攞